Oneplus webpage 有外洩信用卡

source：

中國電話 = 極權監控
完

又被逼害了

啲鬼佬呢期咁鐘意蝗國機,
真係唔識死.

面對最貪婪嘅蝗國人,
佢部機收你咁平, 肯定係其他地方要收返你.
唔係佢食屎呀?

班鬼佬諗野好直接
佢地真係單純以為你個人心地好開善堂

佢哋ON9到以為支那廠收集資料係純粹為咗提升服務質素
支那廠收集同記錄你嘅個人資料未必會即時交俾政府，但若果政府要呢啲廠交出數據時，佢哋係必定要服從
因為支那最基本原則係政府決定大於一切，包括富可敵國嘅騰訊都要屈服支那政府嘅無理要求

Apple 要做中國生意都要將 iCloud 用戶數據雙手奉上畀國企啦
支那廠只會有過之而無不及，不了

呢個亦係支那機同外國機嘅分別
外國廠當香港係國際版用外國server，當支那係special case
但支那廠就香港用戶資料直上北京

apple會要求開發者用https加密連線
android就冇咁既要求

連個payment system安全都做唔好

唔好再講啦
一加（全稱：深圳市萬普拉斯科技有限公司，英語：OnePlus）係被逼害嘅

屌佢 老母 唔怪得之早幾日痕身打黎話我張卡比盗用

買得支那機唔係預咗咩？
身無屎

RIP

多人中招！OnePlus 官網疑外洩客戶信用卡資料

有透過 OnePlus 官網購買過手機的顧客，現在可能有得震冇得瞓，因為上星期起接連有用戶投訴，表示他們用來購買 OnePlus 手機的信用卡被盜用。OnePlus 至今未有確認支付系統是否被入侵，但表示已經著手就投訴個案展開調查。

顧客投訴指用作購買 OnePlus 手機的信用卡被盜用，出現不尋常的交易，這些苦主都是在過去 2 個月在 OnePlus 官網購物過。顧客表示對安全和私隱感到憂慮，擔心個人資料會因此外洩。OnePlus 表示已經有個案展開調查，暫時可以確定的是，只有使用信用卡購物的顧客才受影響，使用 PayPal 支付則沒有問題。

OnePlus 強調顧客的信用卡資料並沒有儲存在網站，而處理付款的連線過程全程有加密。OnePlus 現時已經暫時停止官網的信用卡交易，顧客可以 PayPal 支付，他們亦和服務供應商合作尋找其他安全的支付方案。

唔好再逼害一加（全稱：深圳市萬普拉斯科技有限公司，英語：OnePlus）啦

好撚廢

垃撚圾保安